星期日，民間人權陣線和理非遊行，必須出席

哇丟，百鳩幾萬人支持暴徒？

全部人聽住

希望人數唔好少

attention

好大機會少過上次

推

大家是好朋友

理得佢

希望大家發夢個時就暴徒
夢醒就出來遊行

三毛勁驚，周圍分化

唔單止自己要去，仲要叫晒之前無去既朋友出黎去

我相信會有好多人睇完暴警的所作所為而出來行 甚至係上次冇行果D

大家一定要去
但係記住不反對通知書時間內
唔好係嗰到攪事
要搞就再定日子
大家係一齊既點都會到
呢幾日大家都感受到

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

正路今次訴求要加埋
1. 立即釋放被捕示威者
2. 提供免費醫療服務比因為示威入院嘅傷者

星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過
就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意 (0371 只係one-off 50萬人上街)
用打拳黎做比喻，上星期既遊行佢硬食已經少咁一半血
612既暴力鎮壓之後港共政權既合法性已經殘血
而家全世界，無論係美國、英國、歐盟、台灣、NGO、人權組織、評級機構都搵緊機會補刀
如果星期日再有過百萬人上街，就等如港共諗住就黎捱到計技術分果陣中咗一下sucker punch！
呢個係最大機會令佢陷入完全管治危機，向民意跪低
無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

好似記者咁戴住頭盔防毒面罩去！

Sad but true, 一陣人數小左又比位林奠入

終點禮賓府ok?